同志們！多謝你地既支持！

我地會對外宣傳你地對我地既支持架啦
麻煩哂文宣了

仲有有班不法之徒淨係識抄人
又抄人上獅子山 又抄人首歌
呢啲咁目無法紀既行為 我地絕對要予以強烈譴責
各位twitter見

推

聽日見

支持
第一次見五星旗咁順眼

屌true

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋